香港這一天 28-Mar-2018 土地供應各人要發聲 只鬥大聲隨時拉倒

香港這一天 土地供應各人要發聲 只鬥大聲隨時拉倒

眾新聞
Streamed live on Mar 28, 2018

香港這一天 28-Mar-2018
土地供應各人要發聲 只鬥大聲隨時拉倒

特首林鄭月娥連日努力撲熄自己點起的火頭，她昨日就向民主黨捐款引發爭議說「唔好意思」，今早又否認較早前講到填海建屋時，是針對環保團體，別人如何演繹，她也沒有辦法。楊健興分析「為海發聲」風波；各位認為林太是否打「海」主意？
Category
News & Politics
License
Standard YouTube License